<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo-small.svg" width="200" alt="Nest Logo" /></a>
</p>

# Caso de error al instalar un paquete para nest

 yarn install --ignore-engines

# Teslo API

1. Clonar proyecto
2. ``` yarn install ```
3. Clonar el archivo ```.env.template``` y renombrarlo a ```.env```
4. Cambiar las variables de entorno
5. Levantar la base de datos
```
docker-compose up -d
```
6. Levantar: ```yarn start:dev```